【屎家軍】幾幅截圖簡單講解點解屎家軍既PO絕對有資格放上時事台

片段link放係PO最底

8:30

封殺二字
覺唔覺得似曾相識?

9:27

17:17

慕容呢條片絕對係有質素既片
封殺二字
覺唔覺得似曾相識?
香港藝人被封殺 報章被封殺
要異口同聲一種聲音先可以生存
你覺得咁樣對香港係咪好事?

可能你會諗 屌唔好講到呢班友咁高
要黃既youtuber有大把 有燒山 有細良 有沈旭暉 有杜汶澤 洗撚睇呢班濕鳩咩
睇得呢班D濕鳩youtuber UP埋D ON9野拍下打機生活片既都係D不問世事淨係識飲飲食食打機既小朋友
但你要明白 呢兩種youtuber既target group係完全唔同既
上面燒山果班係全部都係資訊型既時事討論節目
target group係普遍年長少少既 同埋最重要係有心主動留意時事既人
下面果班你可以話係做緊類似娛樂節目型既youtuber KOL
正正係下面呢一班youtuber
先target到平時唔留意時事既人
target到既人既層面先至係最廣
可能佢地targer group平均都係10至18歲左右
但就係咁 呢一班人係可塑性最高既人
將來變成藍定黃 就好睇佢地接收乜野資訊
將來會唔會變成水魚中傳銷陷阱
會唔會渴望做台主!() 就好睇佢地接收乜野資訊
所以都解釋左 點解政府會APPROACH呢一班KOL
同埋BUMP水養呢班KOL
而家呢班人話自己係黃 食緊兩家茶禮
你估係真黃 定係滲透?
即使呢一刻食緊兩家茶禮既係背後都係真黃
但你儲左一班fans
過多幾年會唔會因為生計去變淺藍 影響呢班fans既價值觀?
你覺得過多幾年剷除異己之後班友會唔會現形?

所以呢單野同黃色經濟圈背後既理念基本上係相同

唔好同我講呢D係叫做捉鬼 係鬥黃
又唔好同我講唔好理屎家軍 有更重要既23條國歌法要理
所有野係可以同步進行既
呢幾日就係黃金時期去令更多人認識屎家軍 令更多人認識YOUTUBER KOL背後既生態
而家丟淡左既話 學片主話齋 暑假動漫節又係呢一班友既收成期了

條片係提供哂証據同合理疑點
唔信既 下面呢度係原片 值得睇哂佢
再自己慢慢分析

呢單絕不是花生片

趁依家個地步未去到挽回唔到既時候好做野
唔係話個個都藍
但係班人咁撚蠢 比藍既利用左都唔知
班真藍既味可以靠佢地護住
戈班自稱真黃既好諗清楚

截你老母圖

帶頭用auman做擋箭牌戈個一係藍 一係就係死傻閪

邊個auman
咩黎?
我係咪miss左D咩

推

睇曬成段片
主要問題係屎壟斷完個youtuber市場既話
到時灌輸極權思想會易入屋好多
當呢班youtuber習慣食開每年一億既電競資助
佢地仲敢講事實 講公道既說話？
大家可能要集思廣益睇下點樣抵抗佢地既壟斷

2

3

4

5

垃圾兒登仔咁都畀人洗到腦
第時都冇出息啦

滲透你控制網上輿論 唔埋堆冇得搵食

YES
假以時日就變成金主喉舌

邊度黃
patreon d相黃?

得罪屎將軍等於港台下場

大家知道背後勢力關係就夠

PUSH

關Tik lee乜事

click入條link
load 去8:30

其實我真係唔知tik lee乜水

原來係被拉youtuber
我唔記得左佢個名sor

屎家軍食屎啦

聽講班友而家有新朵喎
屎家軍已outdated
而家叫網絡垃圾

幫推

求爸打整個list出黎
Block曬佢地

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

唔係好識佢地有乜人
睇下有無有心人整啦

好恐怖 成個集團咁
點樣可以打倒高牆

其實你套logic完全可以套用係公務員到，咁樣滑坡式捉鬼真係好on9，我仲好記得幾年前好多泛登仔撐緊on q嘅時候rose ma高調撐天琦，而家走嚟話人偽黃